[ONCE] TWICE 討論區(96) Dance The Night Away出左啦! 仲唔快啲幫手刷VIEW?

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下的九個不同國藉的成員組成的女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由JYP取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

韓國第2張特別專輯<Summer Nights>
發行日期：2018年7月9日
主打: Dance The Night Away

日本第3張單曲專輯
發行日期：2018年5月16日
主打: Wake me up

韓國第5張迷你專輯《What is Love?》
發行日期：2018年4月9日
主打: What is Love?

日本第2張單曲專輯
發行日期：2018年2月7日
主打: Candy Pop

<BRAND NEW GIRL>

韓國第一張正式專輯Repackage <Merry & Happy>
發行日期：2017年12月11日
主打: Heart Shaker

<Merry & Happy>

韓國第一張正式專輯 [ Twicetagram ]
發行日期：2017年10月30日
主打: Likey

日本第一張單曲專輯
發行日期：2017年10月18日
主打: One More Time

日本出道專輯《#TWICE》
發行日期：2017年06月28日
TWICE「TT -Japanese ver.-」Music Video

韓國第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

韓國第1張特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

韓國第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

韓國第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

韓國首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞<Cheer Up>
2016 金唱片音源部門大賞
2016 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎
2017 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2017 MAMA年度歌曲大賞<Signal>
2017 金唱片音源部門本賞
2017 金唱片唱片部門本賞
2017 首爾歌謠大賞-本賞

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

Y!mobile「転校生～TWICEがワイモバ学園にやってきた！～」篇（30秒）

廣告+幕後花絮：

[成員介紹]

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新果汁能量擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、去練歌房、模仿成員
暱稱：大家姐，兔牙，車厘龜，林三歲，NaBong, 真忙內
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Girl Crushl擔當, 宿舍清掃擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
興趣：玩樂高, 網上購物
特長：玩臉, 鴕鳥舞
習慣：玩臉, 扁嘴自拍
暱稱：鴕鳥，無趣哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，俞又黑, 俞又哭
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：表演, 舞蹈擔當, 傻瓜擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：吃
特長：跳舞, 吃, 豬腳達人(吃得出豬前腳和豬後腳的分別)
習慣：經常想睡覺、雙手舉高表示驚慌或無辜
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine, Moguri
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當, 黑洞擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，撒嬌, Sha Sha Sha
習慣：經常跌倒
暱稱：Sha Sha 샤샤(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，사나 없이 사나 마나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas火車頭，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當, 聰明擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：宅在宿舍, 上網購物
特長：芭蕾, 任何遊戲(黑手黨遊戲除外)
習慣：像企鵝般走路
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、Minari
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當, 興致擔當, 綜藝擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、睡覺
特長：鋼琴, 睡覺, 身體柔軟度, 興致, 尋找鏡頭
暱稱：賢賢，豆腐，興豆腐
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：小不點rapper擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、寫日記
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，草莓公主，小孩猛獸
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：臺灣臺南市
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥(相差7年)
興趣：騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠(自稱)
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內， 周子
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524
171101

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Happy Together S3

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

2018 ver.

飯拍影片、照片

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：想快有貨一定係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買, 但起碼遲一星期先收到貨。想平就TWITTER飯站代購, 但有風險遲或者收唔到貨.

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

Ｑ5. Twice成員中文名字由來.
Ａ：Sixteen節目完結後, JYPnation於中國微博公布.

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Genie
卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

Twiec成員韓國食物推薦:

Florte Flower Cafe, Mina Melody Project 間cafe
大韓劇場 - 烤肉 (JYPE附近)
새벽집清晨家 - 生牛肉, (JYPE附近, Mina經常食)
新沙洞 PRO醬蟹

[탕] 湯 , 7 Dosan-daero 90-gil, Gangnam-gu, Seoul, South Korea, JYPE Training對面
資料來源:

[닭발먹은새우] 雞腳

資料來源: Jihyo’s candy night 2018

[몀람핫도그] 熱狗
資料來源: 志效係GF_yerin CH+ COOKING V 入面話未食過依間唔算食過熱狗

================================================================

鎮POST圖s

會員加利卡希爾BB整嘅 用嚟做捷徑icon一流

臨訓前請唔好熄機 刷VIEW啦喂

留名..

新一天新開始

繼續努力

刷刷刷

乖乖聽豆腐教學 要全部mv一齊loop

依加8.5m 之前wil 8.5m 講緊係朝早六點既事 衝呀

帶仙氣瑜寶留名

已經9m

BTW Chillax好好聽

9.2

已經9.6

9.7喇

快得咁緊要既又會,唔通真係有競爭先有進步

衝衝衝

見好似無人po過

友團個勢咁猛
班ONCE終於知驚

Lm

留名

10m

1000萬

KEEP GOING

係香港trending都去到第八

突然去得咁快

友團個record真係好癲,仲賣哂youtube廣告,應該都好難追
不過可以破到上一個希望twice佢地都開心

Hunger Marketing + 本新都TOP既
唔輸先出奇
RECORD依D野好死咖姐

Keep 住破自己紀錄已經好好

Lm
邊屠龍邊stream

香港trending第6了

11m
唔洗半日就可以破自己之前紀錄了

lm

呢一個鐘嘔左差唔多幾百萬

Dance The Night Away~
lm

Let's dance the night away~

11M 啦

嘔多D

繼續嘔, 多多咁嘔..

Trending 升到#6 la.

新飯LM

歡迎新飯..

好似見過你個名wo

歡迎歡迎

8個鐘就11M
8*3 咪

=24

數學冇錯 但係到天光會慢好多 唔洗諗

8個鐘?

超越自己已經好好..

深夜呢段係關鍵

好快

已經就黎12M

12M了

深夜刷MV中
巴絲們加油

12.5 M了..

上水一推

Btw d post好快 追唔切

Chillax成首歌個flow好正 唱落rap rap去番唱d接駁位聽落好順耳 希望有live stage睇
另外定延係shot thru the heart都有比平時多既part 把聲又係好sharp好正 終於得到佢應得既野 似番第三主唱應有既分量 呢方面要讚下jype 希望以後d歌都keep到呢樣野

Sanayeon留名

13m views
做咩今次咁快

1300萬了

開始有返危機感

10小時已破上次WIL 12.5M記錄

14m都黎

14m了

其實YouTube係咪諗住還返上次what is love 扣走果啲

上次wil keep 住每個鐘都扣

15M

15m

想比日燒彩瑛用刀吉死lm

WAKANDA & MICHEANG FOREVER!!!

[給TWICE的信]HKONCE的夢想旅程

巴打們唔使瞓覺咩 咁夜都仲有人
刷啊

同sana bb黎留名先~keep住melon同youtube都不斷刷緊 /
手機電腦都唔會熄

已經用緊4部機刷
半夜醒左諗住唔訓直落返工

繼續不停刷 大家可以淘個melon ac一齊刷

唔經唔覺已經16m

巴打個名好正

Lm
起身刷views

為我定留個靚名

留名
今晚信和會唔會有碟買

17M 了

Melon 破表
Genie 都係

香港仲係得熱門6，要streaming多啲

今晚有啲學生妹都係聽日先買
聽日又要換卡大會

刷啊

帶owow同momo留名
刷呀

聽stuck個副歌硬係覺得頭幾粒音好似志效wil雪山唱個到

頭幾粒音melody 好似一樣

留名
起身見到已經有17m好感動

5點有20m已經收貨

咁快17M??
我尋日臨訓見先5-6M

我起初都以為自己未瞓醒睇錯

其實破左自己紀錄都已經收貨
但都係會繼續不斷刷

帶可愛的99留名～
感覺今次凌晨帳幅也咁大係外國once也發力了？

上次what is love係咪12M呀首日?
唔太記得

la la la la la la la

20m 就滿足

新PO留名

LM

好鐘意今次隻舞

好想睇stage

游緊嚟留名

新po留名

好多人畫
辛巴變做Nemo

新歌同mv好正

album sales

cr weibo

彩瑛: Dance The Night Away ,Lets dance the night away

屌你老味成首歌3分鐘分得3秒唱

有小卡圖未

YouTube view 慢唒啦

順便一問如果我熄咗youtube history stream得唔得

新post LM
Btw仲諗住新歌改名
但我淨係諗到la la la la la la la
唯有等下次cb先改

名井南的lalala

上次係12.5m，昨晚半夜就過咗
大家繼續

有得諗喎
Mina又成功攞到bridge一席
就快叫做名井南的bridge

轉style

望到第一秒死毒撚想起身跳舞了

今年兩次cb都要打bot

唔喺公司跳就無問題啦

公司好忙, 岩岩先得閒刷MV

我對唔住T寶

罰你刷多1000次

有冇人知信和有碟未

比八九位夾擊既實勢忙內

個個都大個女啦，越著越少布

而啲事業線都跟住事業一樣，蒸蒸日上

韓國都未有碟

不得了個個都咁靚

俾出邊見到又黑大家姐恰啲細嘅

接受懲罰中

我記得上次wil第二日信和就有
定我記錯

本身存在感都唔係強 個人又靜
依加唱都冇得唱咁滯

點解突然呢幾個鐘view數咁慢

呢個鐘數係慢好多 通常衝都係出歌到2 3點左右

我仲衝緊ga

大家繼續

今日 Idol Room 5:30 ??

差百拎萬

Momo留名

正到

靚到痴線

都唔係淨係分得幾秒比佢呀 屌你JYP

你冇記錯

今次咁慢
害我去信和訂

公司遲出貨

11號先岀貨

5秒都計多
成首剩係得嗌下個歌名 屌

計埋最尾個句讀歌名+多2秒比佢
Momo漏電聲都分得多過佢幾倍

差0.6m 刷呀

好彩mv到多鏡頭同埋隻舞入面有得企中間，如果唔係jyp等比人屌死都似

今次真係好大本

好似係
咁應該星期四先有貨

第二張poster好有劣質photoshop嘅感覺

信和已經有?

問左mini 聽日有

上一次比較多少少秒數已經係signal
不過唔講真係唔覺佢得5秒
個腦琴晚全晚都係佢個句

有冇換卡大會

幾點先

收工黎到應該都差唔多6點半

但四點幾唔係有學生妹換卡咩

聽日下晝去識下學生妹先

如果上晝放榜順利唔使去撲asso 的話

正常應該係有,但冇理由請假拎碟咁痴線架

聽日放假

下晝出黎 順便等埋咁多位巴絲收工喇

4點幾走左啦，依家佢地返半日，1-2點就最多

聽朝做完helper去到已經4點幾

咁睇黎都係寄望各位巴絲

今日放假 無得拎碟

祝放榜順利啊巴打

本身諗住今日拎
聽日可能要出camp 拎

聽日1點鼠去信和搵學生妹換

去到就有專人問你換唔換，大把人企門口捕住

個個鐘數唔係旺角換唔到

同埋minishop都唔知係咪咁早有貨
話就話聽日 一陣下晝先到貨就

佢會wtsapp架嘛，緊係收到msg先出去啦

當然打去問左先去啦

就黎20M

今年好少人爭 巴打有機呀

今年唔係比上年多咩
千禧年喎

少左

竟然係咁
咁巴打加油

我預自己廿一廿二分左右，做個n展仔應該冇問題，但最驚中文跛腳冇3，份作文作到成pat屎咁

人地條線真係穩 24小時零起伏

中文冇得講
未到最後一刻都唔知
聽住twice 刷住view 放鬆心情啦

20M粗卡 繼續

唔好做N展，你會後悔成世，如果你想食一世屎咁自便
當年我中文攞5，其實唔難

我依個分同讀chem phy m2唔做n展就得哂銀時可以揀，兩邊都係屎咪食個冇咁臭

平時ff就掂啫，要認真作文真係收皮

前年我靠作文先有3

中文真係 我有個fd 細分全部5 5*應後作文1

我細分唔係1就2 作文5**拉返上3

真係唔好做N展，搵你學校升就組既老師傾下啦

嗰陣學校比錢叫我買份卷，仲邀請我返去講點拎5，真係ON99

中文唔好入到u又要讀中文 仲要唔記得去exam

5 5* 5 5=5

廿一廿二分
我預自己十一十二分炸

我平時校內考試作文唔係1就2，係靠份綜合拎個5/5*先拉番上去

英文重要好多喎

你地就好啦，而家綜合有晒野溫，屌你老母我嗰屆係首次將聆聽改做綜合，乜柒都冇得溫，即刻想去HKEAA打死條仆街

原來咁多學校都會做呢d on9野

原來合埋左

但係你可以去韓國讀吖嘛
我無得揀吖

我就係嗰屆白老鼠，仲要考英文比HKEAA扣左分，屌晒佢全家

廿一廿二可以入3大啦

炒左都唔緊要喎，依家i大有得讀電莖，怕咩

水泡科就有

咪n剪仔囉
中文n剪最低18 19

中大你year1 gpa有3.0 就9成可以trans科 識唔少人engine trans岀去 nursing又有stat又有 政政都有

我不嬲都唔鍾意班書蟲同埋死溫爛溫，要我講我怕磨滅佢地心智
努力既人可以嬴到唔努力既天才，努力既天才係無人能擋，讀書就係天份佔多

如果我有咁嘅分我真係寧願揀係香港讀
Btw巴打聽日加油啊 齊齊喺信和換卡

真係見人讀數好努力都係比d唔溫書嘅屌打

同埋入到大學你肯比時間讀成績就會好過7成人 因為大部份人入左去就好撚懶 數科應該除外

如果聽日掂的話我就將留低嗰啲的士錢同報名費拎去爆多set專

我過多幾年都走返去讀書

應該20M結算
大家好波

youtube進步左好多

音源有危險 有ac 既就記得去聽歌

99line 5點有v無人講過係咩事
molamola

Celuv tv

小隊買單車

屌作文勁冇q用 綜合先係王道

都未講完就有翻譯

變左DSE專區

利申當年18分 讀左牙蘇quit埋
奉勸懶人唔好簡牙蘇
簡都唔好簡太空人

同道
最有信心份閱讀攞5點知2咗
一份細卷救全家

我瑜係咁攝衫

當年 4 2 5** 4 5 最後4

亦都唔好睇唔開揀JUPAS HD/ASSO

技術問題??

即刻要搵SANA unnie

ASSO讀完入唔返八大 慘過食屎

Naver果邊搞咩

呢個咩節目?點解搵唔多講野既member上去

所以要識揀program 唔好有offer就9衝
入jupas hd/asso 只可以講句天堂有路你不走 地獄無門闖進來

聽講nu'est d fans集中衝naver

呢d細車通常個命運都係遺棄

子瑜一講隻Gucci就想喊咁

公司冇wifi睇唔到idol room

果然7月係世界大戰

成隻album係上面

又學某團咁刷

又買

要九點放工 先去到

都唔算嘅 某團用機械人刷

twitter有d人嘈緊,但都無計

子瑜想考電單車牌

無仇無怨 做乜9

人地係fans刷,無問題既

[HANTEO] SUMMER NIGHTS
180710 18:20KST (Day 1)
Today: 22,800 copies sold
Total sales: 22,800

繼續上

支持,想睇,應該好型

大家都辛苦了 不過要繼續

個主持玩鳩子瑜呀

IDOL ROOM 直播

反對 太危險 絕對反對

有少少中文字幕喎

如果係楂綿羊仔都ok嘅

定定就快同doni打起上黎

首日收聽 都唔差

豆腐呢鑊捉蟲

子瑜反應快左

全部車牌 電單車牌最難考

定B

上次wil係幾多？

89萬左右

Idol room 有冇重播

兩邊一齊睇緊

hidden track都開始

CLS

彩彩有好多part

剪接成功

celuv 果邊個幼稚園書包

琴晚爆得好勁

繼續緊

michaeng

Keep住我地嘅持久力

鞭屍

點解要去廣告

睇人ｘｘ最開心
只要唔係自己就得

唸經?

爭幾個木魚喺隔離咯咯咯

rap god

彩彩眼中只有mina

番緊工無得睇

點解人地條curve 好冇郁過咁

same

傻瑜

已有字幕,好似係

心照啦有啲野

唔好講人 做好自己就夠

點解傻瑜連揮手都要慢半拍

點解idol room d片咁散收收既

第四張怪怪地

豆個眼神
瑜mola mola

因為冇膊

可能係

可能想等佢計得多啲views

頭先反緊工睇曮到 有無生肉

靚

我見idol room分左好多part
其實我應該由邊度開始睇起

Idol room啲replay有啲有字幕有啲冇 又要等佢有先有得繼續睇

好有衝動想齊小卡

今次又係一人十張？

Just Do It

Yup

好似係

計埋張polar就11 好似係

那有錢

Spotify 有la

有Stuck

不得了

換唔齊就直接收算今次

Okay 今次希望齊到 紗瑜

dl唔到

Mochaeng留名 幾時先再Mochaeng tv

今次點都齊南妹嗰set

今次好似靚過WIL

上集mochaeng tv已經係上次cb嘅事

SANA果張有條毛

有啲攣喎

鼻毛黎咖姐

pre order photo card ver c一張有兩面

Pre order 都咁靚

背面好正

今次pre order卡好高質

咁都睇到

普通小卡個背面都好靚

買左？

TRANS - Mina's Secret Messages from Summer Nights Album

韓once upload左上twitter,香港應該聽日先有貨

聽日出信和望望
知唔知信和啲鋪閂幾點？

Youtube 成晚都唔行係咩料

Brown eyed girls JeA (MC of the Celuv TV) will buy meals for ChaeYu, if we reach 10th place in Naver real-time search word "아임셀럽 트와이스"

mini shop嗰網又冇話閂幾點

開11收2150

定妹嗰set都正

唔草埋對唔住自己

南妹竟然有其他自拍角度

exactly

感謝

)(

Chillax真係好好聽

陣間引哂肉體飯入黎

睇到啲圖未睇個名都估到係邊個po

so cute

三歲應該忍住UP相忍左好耐

btw, sana果件原來都幾露,睇V都唔覺

twice tv去到後面佢都係咁自拍同影相，應該仲有唔少貨

高汁！

屌又要儲多set

睇睇下就90張 多謝客人

6hrs先百萬views

有全小卡圖睇未
大家換卡都方便D

應該未有啦 我都等緊張圖

刷左成晚 冇理由跳都唔跳下

懶得搵 等大家post算

得一張

卡左成晚

Youtube成日都係咁架啦

2個都好得意

定延畫既nayeon

衰妹露背露上癮
點解唔露肚腩

一返工啲post追都追唔切

笑死 畫功同我有得揮

召喚賢B小卡圖

唔知有冇人po過但好好笑

Youtube停夠未呀

定妹係idol room就算唔係喺家姐都俾人打手臂，笑死我

還拖

小隊同岳母大人好似樣

仲俾豆腐推返過去

立正舞如果跳TT可能會好笑D

定喎巴打
小妹當年冇帶筆袋去考綜合
個陣嚇到差啲瀨屎，即刻r左人借一枝筆用
以為自己得2 or 3，最後5*
Btw，祝你聽日順利，可以準時出席換卡大會

好多負皮

我覺得似老豆多d

多謝絲打
順利的話聽日準時去搵學生妹換卡

真愛係受到特別多人反對

我都覺得似老豆嘅，不過咁嘅角度真係好似岳母

第2張個粒糖我認我一開頭諗歪左

Idol Room.E10.180710.中字 TWICE

11個負皮啫，過40個我都冇所謂

挑戰下衰狗嘅戰績

難左少少

我認我都係仆街

思想污濁

好正！

污咩濁
宣傳安全性行為好健康

最近sahyo大發

今次隻舞真係好正，好多part都好有趣，動作幅度大又快，佢地都仲跳得好齊

記得幫手投票

難度高咗好多，睇見都攰～ 但係好正～

正，全 saved~

idol room 中字

看完後忽然諗 佢地會唔會將沙子帶去音放舞台
如果會 堅酷啊～
不過 赤腳在沙地跳依隻舞 真係睇住都覺又痛又攰
T寶讚～

好似好耐冇見粉字巴
CB都唔出現

正 睇完波再睇

好似上個post都唔見佢

之前係produce48 post見到佢成日出現

綜藝緊要啲定world cup緊要啲
利申開哂花生啤酒睇緊波

我都有咁諗過 最後個part好正 幾時先有初舞台睇？

依D野都問得出既
利申係BAR

終於追哂post 過來人4年前同樣世界盃放榜得11分 英文2都無 到今年都升返上U 唔洗比咁大壓力比自己 得唔得都好都有twice陪你過 不過asso就真係唔抵讀 祝你順利

好掛住佢D書面語粉字

HD上番定retake？

IVE Science HD 其實IVE真係易升返上u
本身份人都懶 有UST offer都reject 用多d時間搵錢養TWICE

可能貴人事忙

恆心

召喚粉字巴

99line出席個綜藝會唔會有重播 miss咗

題外話 巴打去咗讀top up?

Poly ugc top up如果由year1讀起成個u life生涯要8年

睇左咁多小卡 愈黎愈想齊卡
小卡真係深坑黎

我個科有個科有top up 聲稱1年搞掂

凡事都有第一次 do it

今次賣屎忽都唔掂

賣腎前屎忽一定賣左先

第1日銷量 33,665

想儲埋小隊依set

跌左3000

邊個冇買

喂我眼見你都話想草 紗 南 定 效啦wo

idol room tsks 中字

99張小卡等緊你

9隻碟45張小卡,仲有5張小卡qutoa去齊9兔

我要奶爆全場

都要抽到靚卡先有人換
20隻專就齊99咩！

夜啦唔好派膠

開返波冷靜咗啲

乜都有可能
烏迪迪都入到波,我都有可能齊

比利是加油呀屌

你一奶比利是就輸

買左好多?

冇買 但我又擺脫燈神地位 比fd笑到面黃

我要*

已經輸到得返9蚊
聽日抽到賢B就入錢落馬會繼續fing

留番黎買多幾隻專啦好嗎

但用 special album黎睇都算好掛
始終靜係加左3首歌

師兄今次買左幾多 我暫時各2炸 到時開碟再補3隻

3x 準備退貨了比利時輸左

聽日想買浴缸巴對家

燈神
幫手燈下克羅地亞

我撐克羅

真心撐克羅呀

咁我放心all in 垃圾英撚啦

英撚

三十女戈

三十幾

簽售專一堆 G媽一堆睇下會唔會冇咁重覆

比利時輸了
退出連登了 唔好留我

TAT TAT

呢位清心水清
special都勁過mini/正既話
once個腎或成最大輸家

好過上次正一repackage算唔錯

頂最後成晚冇訓過

youtube 12個鐘得3m

minishop 訂 今日有冇 想快d拎

都唔知係咪回歸太密既反效果

佢寫就12號有
唔知今日到唔到

Whatsapp問佢話今日有

真係有講聲 狗衝過去

有冇人知點解apple music首DTNA會無法使用播唔到，剩係我bug左？

我無事 應該係你bug左

前日先交完錢今日就bug左

我之前試過禁play之後入𨋢 首歌微反半首
再播都唔得 要重新開過部iPhone

上幾次都係5,6點之後有
次次返到屋企就話有貨

點解youtube唔識升

我係資料庫到播唔到,但係喺搜尋搵首歌又播到

唔會掛，真係咁少人聽點hold到韓國菲律賓no.1 trending

好似唔係no. 1,但都仲係比較高既位

希望係卡view

捕死係旺角喇

Spotify有喇

應該真係少咗人刷MV，睇番香港的trending之前每次都上到#1，今次目前都係得#3。

首日爆升可能同刷Twitter Trending去到Worldwide #2有關，多咗外國人好奇去睇，咁正常路人睇完一次就算，之後就靠Fans了

Youtube紀錄呢啲盡咗力就好，不必太重得失心

P.S. 祝今日放榜的Once好運

youtube見到有人話韓國考緊試,可能真係少左人擦都唔定

好勁

放榜once們加油

各位下晝信和見

掂呀
下晝換卡大會見

雖然得廿分chem衰左，雖然冇三大但係shitty poly都得

想問下Spotify聽歌有冇歌詞?

冇

Celuv TV係咪冇重播？

廿分

廿分多入三大水泡

巴打仲有留學揀吖嘛

水泡n展都唔夠喎

而家咁高架咩 我讀個陣4年都聽到有1819分入

我宜家好擔心咁嘅分人哋收唔收我 雖然話唔睇DSE分姐

MINISHOP已到貨
希望收工有換卡大會

屌5點仲要去counceling傾排jupas,要6點左右先出到去，會唔會冇哂學生妹

1819分應該屈weighting入

不了

cu n展咪夠
但係我唔想讀n展

會有OL姐姐

定係我去左信和先去concealing
4點啲學生妹又可能未放學

入去trans 完又一條好漢

我physics廢走去讀n展應該會讀到quit u

尋日又話做N展撚

physics考出黎得4比我阿sir勸退左

都話唔好做N展

入去做it狗囉

it狗好呀，我過多幾年都走去讀it

it仲死，學都冇學過programming
已經諗好去讀chem出黎乞食

垃圾it9辦緊工

唔洗有底都得架

ching係邊範

放完榜睇下南妹healing一下chem衰左嘅傷

對it無興趣吖嘛

長髮mo

我都對it冇興趣架，為左搵食咪又係要讀
我本身諗住讀電影，但係放榜嗰陣諗左好耐係香港撈唔起，所以都係收皮算

冇興趣好辛苦架,

有夢想係好，但係係香港難實現囉，你唔係有父幹二世祖既話就要真係天才仲要有人欣賞
我中文好編劇又點，一個基層既人脈又點會識到大導演監製，最後咪又係乞食

如果我真係讀自己興趣既科我諗而家食緊麵包，每日搵sponsor

信和有貨喇！

1點去信和搵學生妹換卡

唔係一定要好有興趣,但如果好唔鍾意都去做,好幸苦

,識朋友,讀電影而家都發展唔錯,其實行行出狀元

twice都搵大錢啦,但好多idol都乞食中,佢地以前咪博一鋪走去做練習生,先有今日既twice

學術台

好多水泡科都係咁，只係為左張沙紙
搵到自己興趣當然最好，冇咪發掘下其他，it我對近期新興既data analysis頗有興趣，最重要係外國都會請

今日成個連登都會變學術/校園台

年年差唔多時候都係咁

成個星期都會係好迷惘/讀咩好之類既PO

點解唔讀下
利申讀緊hd電影

misamo

定b終於復到仇啦

因為要搵食
過幾年多啲錢會去讀返書

定延絲交收嗰邊已經出左時間地點，訂左碟嘅巴絲記得去填google form

姬王本色

其實幾hea幾好玩
入面幾多人都係番完工番黎讀

音樂及數碼娛樂產業管理高級文憑
Higher Diploma in Music and Digital Entertainment Business Management
呢個課程啱啱收咗我 有冇巴打知係讀啲乜㗎 個課程我之前9報 乜都唔知

等左三個月

有冇ching已經去左信和
現貨公價係幾多

動態圖

mini個網寫130

笑左
個一掌大力到

等緊車，預計1點15就到信和搵學生妹，到時再報個價

thx

依個鐘數未放學喎

人地返半日12點放左啦

依家出先

Mini仲未開

其實G媽幾時會寄
見佢仲係Preparing for shipment

又話11點開

上次好似要等多一星期先收到

摸左兩次門釘
屌

我岩岩係mini攞完喎

忍唔住去sky買左

sky 130?

你地係咪去同一間咖

果然早買早享受 遲買享折扣

有兩間喎 下面一間 上面一間
上面唔係叫mini

Ff無分國界

130 加5海報特典

琴日個d 前後都有卡係咩卡黎

我係上面個間訂 wtsapp係寫mini嘅

G媽多數下星期一先收到

忍唔到依家出信和先，南妹等我啊

Wtf 我記得個名有少少唔同

pre order ver c photocard

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：想快有貨一定係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買, 但起碼遲一星期先收到貨。想平就TWITTER飯站代購, 但有風險遲或者收唔到貨.

睇住先

屌 係我錯左

好正

新飯一問

依段係出自邊度？

好似公約黎

學生妹走光未

唔好咁快走光
我依家先到沙田

3隻戰績

無重覆

以我經驗3-4點就差唔多收皮，佢地會去食野睇戲行街

Join

我有定研 換唔換momo

到左九龍塘，仲趕得切

感覺最後張瑜會係稀卡

好平均

我唔喺香港咖

好想快d換卡

我都覺
之後再買

食埋野先去旺角

點解有18張小卡?

睇下舞王咩樣先

因為3隻
5張+1張 x 3

轉頭去打機等6點嗰轉換

多左卡?

ching仲係信和？

我都未換完，放心我唔會問男人

大polar

懶得調轉

你睇多次專配置圖

厹

利申到左mk

你班仆街咪又係為左睇學生妹
換卡又唔係追人，都要班女肯SO你先得架

上次WIL都得，今次有乜可能唔得

講到尾你咪又係

有冇巴打幫手睇下樓下minn開左未

扮晒蟹

開左，好似

即去 thx

到左信和係時候捕獲情郎巴

睇完 idol room, 唔知係啲 game 唔同定點，好似冇之前 weekly idol 咁好笑。
不過跳"立正舞" 嗰度都幾有趣...

想睇立正ooh ahh dance break

重複左張紗

想要你右下角張志效

好有創意

今次冇上次咁多人換卡

去左打街機

渣ga

換完留係到冇用，又迫

拒絕欺凌

啲人仲拆緊碟，仲有留低嘅價值

童黨

邊到有得睇返99line出席個綜藝？

3D TWICE

定延大大力推返三歲

已經收集到8張南妹
拎埋嗰6隻碟應該齊南妹

我想睇TT

又有人掛住影飯拍撞到其他member

Cdwarehouse 135都買左3隻

6隻碟想齊momo會唔會太貪心

有人換既2隻都夠齊喇

90張

定7

有冇人整換卡表？

Cdwarehouse 唔知會唔會計返銷量

勁可愛

G榜
h就唔會啦

有冇巴絲喺信和可以幫手望下有冇之前本瑞士photobook

收夠18張

本身喺定延絲度訂左每隻各1
但心急等唔切所以爆多3隻
順便儲下卡

我想問, 其實你地係點換卡架?
我上次WIL, 夜晚8點幾買完之後, 係有見到4-5個人圍埋一齊拎著張尊換緊,
但我完全唔敢行埋去啊 好似好尷尬

今次想試下齊卡
廿隻有無機會齊3/4

行埋去直接問有冇你想要個個人啲卡

唔使驚㗎
我一開始第一次係信和換卡都勁怕羞要眼淚巴旁住
但係嗰度成班人製造到個氣氛令我唔怕尷尬主動去問佢地換唔換，反正大家都係毒L又有好尷尬

但佢地當時好似已傾得好熱烈 行過去好似好尷尬
我最後遠遠望著佢地一陣....之後走左 囧
所以想知你地係唔係真係就咁行埋去人堆度

直接問咪得，有就睇下，冇就撚就
自己想要既野就要自己大膽啲去問

係呀反正大家都係換卡
同埋老實講大家都係唔識大家

張志效仲係道

momo變返長髮?

尷尬就已經輸左
你求卡時，人地都求，互相幫助

食屎啦 用想機袋胸襲

雖然短髮都好睇,但我都係鐘意長髮mo多少少

好專登咁 食屎啦

屌佢老母咩

屌 上班路d人真係好粗魯

Momo嚇親

屌想博懵

開3隻cd 得4張係韓國line 其他全部日本line

好多重複啊救命

我喺mini買左3隻，伙食團一張都冇

唔知咩節目但有兩節,有英文字幕

好彩既話20應該夠3/4

誠收3 9 momo

話時話尋日99line個節目
vlive幾時有得重溫

保安咁廢同我拖出去斬

咁已經算係非禮 PK

點解著住鞋踩落水

咩節目黎?

伙食團得多賢一張
99line影都冇

演藝家中介

三隻先 聽日繼續
換住我無既三歲同南先
有想換既可以聽日信和交收

宜家先出去
學生妹走光了？

Tg kookeuny

頭先返左去counceling ，我阿sir話因為我科m2有5，食正ust science 嗰weighting可以穩入，但係我驚到時真係會chur到連T寳都追唔到

哂銀時
講分配既姐
讀書 追星 跳舞 我相信你兼顧到

thank

會唔會有中字

玩完水之後好得意,佢地都

補多張SANA

咁要等vlive出重播之後

豆腐

sahyo又然

Sahyo
就快要轉會了

小隊個樣得戚到

南妹同定妹情侶裝

求換 子瑜orsana
tg:

學生妹嘅髪型
係初戀啊

今日暫時既銷量

今日冇人既信和

姬王隻手

三四點唔少人

個look好girlfriendable

好懷念家姐丸子頭

以為睇緊伊斯蘭教女子

點解佢地著鞋落水...

DIY 仙氣...

今日南啲look真係殺死人

子瑜條腰真係細到

唔怪之得紗夏咁中意摸

sahyo大發

居然冇人po
睇黎都要多腎本人親自po

大陸once

99line 個節目好抵睇, 成99分鐘長

第一張

聽日信和見

heartshaker 200M

不過dtna個view數仍然好慢

學生妹

上面兩張換下面兩張
差呢兩張齊志效set 大家幫幫手

有冇ching換下面左起1,3

24小時5百萬view
YouTube

依到換 mi 2,7,8

我真係唔撚信

我都想聽日行多轉信和摶一摶
但係我驚會忍唔住手爆碟

有藍色圈個d 求換紅色圈momo

講到好恐怖 係咪過度腦補

信和真係好邪 入去就自然手痕想洗錢

我星期五再去買，買完去上堂

見到人地爆自己又心痕聽爆

訂左G媽 但見人地IG post卡又好想買幾隻過手癮

心動不如行動

好貴呀現貨成130隻

我都係買左一set過下手癮
我見到有人唔知係訂定買現貨爆左12隻
然後係咁重複

有冇人聽日or後日放工時間會係信和換卡呀？around 六七點

同一批真係勁易重覆
現貨買12隻就金主

6點港島放工

我有娜璉
點解咁問係因為今日依個鐘數唔係咁多人
睇下依兩日會唔會多啲

上次wil去 六七點好多人 相反四五點冇咩人

係咪因為上次係番學時間？

唔覺有人着校服

頭先六至七水靜河飛，WIL同樣時間就爆到被保安趕
結果一張都冇換到

星期六/日 EXITC應該好多人換
個個都交收順便帶一大堆卡

利申未去過 9UP

好似話中學已經放緊假

youtube view倒扣咗

我個fd買咗6隻，有4隻d卡全部一撚樣

第二日H榜3萬7千幾，兩日就過咗7萬隻

滿滿的腎啊

差個兩張一擺上ig就大把人問
建議大家可以試下

拍立得換Mina/Momo/定延
小卡換 Mina1,2,4,7,8,9,10 or Momo 2-10
TG: nohopeleo

今日可能得返once睇所以咁慢

[HANTEO] SUMMER NIGHTS
180711 20:40KST (Day 2)
Today: 38,302 copies sold
Total sales: 71,967

momo

都冇理由慢得咁誇張 完全唔make sense

有無數據睇返wil第二日係幾多，如果都係五百萬左右都make sense

聽日join 6點

以上全換Sana 1,2,3,4,5,7,8,9
另外用定延,豆腐cd換Sana cd

全換子瑜1-6

我有momo 2,5,8 換你sana1,4,9

同白咭子瑜

Jype 點解隻專一個成員十張小卡但係出個9格既卡簿

因為想你草齊全部卡
岩岩好10個版本10版

呢招真係好屈 你見到有個㝫既話就會想填滿去

團卡要自己開一版， 唔係點加速你卡簿消耗

^仲要

想換mina卡 CD係子瑜 換mina CD
TG: fiheliu

得9格 有d小卡set係成員+團卡

藍圈 換 紅圈 Nayeon
Sana / 志效 碟 換 nayeon碟

換Sana 1-3,3-9

換 momo 7 只差一張

今日嘅胸襲者選擇決定關閉飯站

係咪準備打黑痴

算唔算大站黎？

發生左咩事?

拉返前幾版應該有片
大約係有條友個袋撞到momo個胸,係唔係特登條片其實唔係好睇得出,但聽聞佢無道歉

更正,係相機唔係袋

佢好似係團飯

想問今朝電台有中/英字幕未？推得太快追唔切post

佢好似俾人追擊緊

電台邊有咁快

好似好多相都係出自呢個站

我都想知wil個數據 就黎48小時先一千萬

無落水4人組

99line celuv tv 無sub
個channel 好似唔會擺返成條片上v app, 只係得短片

咩節目黎，想睇賢B落水
平時對fan拍撒嬌比係節目高質好多

求其坐係到影張相都靚過哂平時刻意影既鏡頭相

What is Love youtube記錄，電話排版差少少：

都差幾多下......

子瑜 pancake

無乜辦法，係能力範圍之內盡力刷多幾次啦...

都唔係淨係擔心個數字,而係數字背後有無代表D乜
感覺上係連once都唔齊腳咁

今次係repackage album, 少左views 好正常

heart sharker 都少/慢過likey

+ kk & tt

好似有d道理

都係唔好諗咁多,睇下痴漢南點偷望完momo然後自己傻笑轉換下心情

version B photobook

希望大家繼續加油賣腎

笑死 獎門人講波
今場真係打和了

感謝燈神
下半場靠你照住

🤨🤨🤨🤨我想破燈

唔準你破

邊個話我燈

又輸幾隻專

買英撚？

格仔
成個世杯輸左十幾隻專

入左400$ 一場都冇贏過

我終於破燈啦
克仔靚波呀

有冇巴絲有多set preorder version c放
tg @thinkaboutittwice

呢個Once係JYP樓下間cafe撞到TWICE係到飲野

好好彩 成10幾分鍾

近到

幸運人生

G榜最新銷量

今個月好多人買碟

人生贏家

咁都留意到

Jelly狗嗰個用户信息登錄ID原來錯咗個email落去
俾哂錢但而家過咗期改唔到
係咪要又等多年

send email去fan@jype.com同去Q&A 開po搞就ok

有冇人仲係candy

變返Jelly, 但個icon唔見左

我仲係candy 點可以變返做jelly

我仲係

天才

我諗重新resub個fan再認證多次應該得
琴日換卡有個once講上次認證唔到俾人強制退團同退錢
所以仲未搞掂既好快手整返佢

之前係咪有講過咩係Fan到留言話自己應該係Jelly

自己個sever bug左又冇教人點整 應該唔會cancel你個membership咁惡掛

小弟英文有啲差 email係咪咁寫就得？
Q&A嘅想問下係去邊度

子瑜模仿紗夏真係好似

咁咩原因我又冇問到, 都係自己小心d姐

yes

Q&A就去呢個

冇得呃人喇今次

心靈虐待hit combos

多賢真係高左

豆可以去Wendy做代言人
估唔南B係尾四

不過咁樣排身高 子瑜沒平時睇落咁巨人feel
只係一拍落睇彩就

唔計紗頭個舊野好似家姐高啲wo

#metoo

180712 SBS POWER FM《兩點出逃Cultwo Show》

sahyo又然

Bbosongi 好似病左 定延喊到隻眼腫晒

佢兩個呢期真係好sweet

唔係掛

資料補充:

好似問題幾大

睇佢喊到咁 應該好大件事

翻譯大約係叫隻狗仔快啲好返，定定unnie唔開心

定b 真係好暖 為左隻狗喊到眼都腫哂

養狗既完全明白定妹心情
冇事既一定！！

對於佢嚟講同親人冇分別 bbosong快啲好返

DTNA 新JYPE舞室 Dance Version

得一個特別易認

太白

個個都曬點哂係得一個曬唔黑

會唔會係未晒之前仲白

好正呀

都係唔夠高

志效做多左喇

q
push

下年無得做Candy喇
要留係香港讀hd

繼續一齊做隻jelly狗

VVVVVVVVVVVVVVV

係咪要成箱買先可以重複到咁

返緊工

momo in new jyp

岩岩收工

MOMO IN NEW JYP ........ and then get lost

點解佢地成日著adidas
唔係簽左Nike咩

又賣廣告

斷咗

完左啦

10分鐘都唔知有冇

youtube 係咪除左第一日其他都慢左好多

長髮Mo

好唔甘心啊
但都好嘅 有得參加換卡大會

一入見到定咗格以為斷

終於做返jelly狗
好似要去QnA個置頂post到打返reservation no. 名 生日 jelly

最好係唔同貨源買
上次今次都有版你睇

琴日信和個個唔係喺mini就係喺sky爆，結果紗啲卡重複到pk

QnA冇打任何資料都轉到

發現左換卡大會搬左去12/F

係

今日見到有人手持5張一樣嘅紗 而且全場個個都有

係咪紗10

我今次3set係唔同地方買都好多重複

唯有慢慢換出去

依加去信和，有冇人換卡

好靚

+1 唔知去到多唔多人

係
本人都手持2張

我一開始都有兩張
好彩換到出去

你差邊張南 我差7號就齊南set

有堆once係12/F

我差2，7，8
希望禮拜六嗰6隻會中

點解會上左12f

陪fd係mini對出換，換換下有人同我地講12/F都有一堆once

仲係到？想join

12樓係咩地方黎

去緊地下

信和12/F嘅走廊

mini對出又迫又比人屌阻路
Btw嗰層有冇碟鋪

子瑜真係好可愛

一邊派福利,一邊安慰定定

god jihyo

我都想知依家去左邊

模仿sana專員

冇左

成功換左幾張

有冇人仲黎緊or係到？ 冇就散

散左好多

佢reup左

扮SANA笑

冇晒人

仲係1f 小貓幾隻

換我冇嘅Mina同Sana

24本得個message 卡係齊
星期六都唔知換到幾多

mina 真系好靚

message有多介唔介意換俾我
想要sana

係信和買？

轉返做jelly了
其實賣演唱會飛係咪candy jelly 都得⼀定數量?

係 已經分2日分2間攞

好似冇一定嘅數量
candy仼揀 jelly揀candy揀剩個啲
公售就係candy jelly揀剩

變唔返jelly

[HANTEO] SUMMER NIGHTS
180712 16:20 KST (Day 3)
Today: 9,009 copies sold
Total sales: 81,376
#Twice #트와이스 #DanceTheNightAway

我開新post

Youtube 香港 #1了 但係仲係咁慢